m記個新包會唔會太撚誇張？？？？

理想：

現實：

我屌你老母十一蚊都唔係咁撚樣呀？

下次嗌少醬睇下佢比幾多你

wasabi黎架,你咁岩抽中少D果舊

一篤屎

牛油果好貴架

屌 以為一篤痰黎

Hashtag 錢就收左理撚得你 我呃到你係我本事要怪就怪你自己on9

痴撚線間嘢已經唔係多人排隊
係咪見我攞走就玩鳩我

成日都係咁 唔出奇

好唔好食？

轉咗支那公司之後第一次幫襯
因為鍾意牛油果
依家好撚後悔
衰在又幾好食 不過完全食唔撚到牛油果味咁解囉屌

咪雞 芝士 沙律醬味囉
撚有牛油果味咩

如果好似廣告咁多就唔會只賣11蚊,牛油果都幾貴下

今日食好多牛油果喎

補充 塊雞係麥香雞個隻

好食唔算得上 係價錢搭救

笑到仆街

吊

係啫 都合理啲呀大佬
完全食唔到味

先生，哩篤痰係咪你吐架？

三個三個邊個食 我唔食你要食

聽日買個黎食下先

仲食福喜食品

上次咩4重芝士都係啦
屌佢老母個個包都係得3塊芝士
唔叫佢加都唔加番入去

有冇人覺得同早餐個芝士雞煲完全一樣未

乾到咁點食

下邊有沙律将一醬

屌 乜字嚟

今日試左 雖然冇廣告咁厚醬 但啲醬都叫搽到成塊雞都有

符合商品說明條列，所以無問題。
你要求太高姐。

果塊雞係咪麥香雞果塊？ 如果係既話乾過張紙

講真味道ok，好過食牛肉乾

係

咁都符合唔撚係嘛

好似冇撚咗

你食過m記d牛肉包未啊!!!!!! 相比之下，呢塊麥香雞簡直係濕過亞熱帶濕地啊!!

佢包俾我個張紙
係芝士雞堡張紙嚟

濕過香港啲天氣

仲有沙律醬算係咁

係我呀，唔係有咩問題丫嗎？

joey呢

已經比多左你架啦 咁多野講下次連塊雞排都無埋呀

頭先見果個洋蔥圈牛肉包幅圖個洋蔥炸得幾靚諗住靠得住叫左個拎走
返到屋企個洋蔥圍係炸到燶晒

早餐食雞煲

冇冇冇, 得個知字姐

睇咗做牛油果雞蓉

嬲撚到我即刻食完就係車度開Post

你唔講我仲以為買錯芝士雞堡

睇錯做雞蓉漢堡

當場打開佢叫個經理打番兩槍落去

我個個都算係跟圖 芝士同牛油果分開放

香港邊有靚牛油果
進口個啲都係又貴又細粒又唔好食又唔新鮮
用生菜算啦仆街

本身鍾意食牛油果所以試左
不過佢俾好多 係舊雞差咁啲

11蚊仲想點

叫親咩包都叫多醬

墨西哥老麥都有呢款包
但人地d牛油果醬落足好多

諗起之前連登有人叫多醬結果多到水浸個post

係醬

笑撚到我

Hash乜撚野tag呀死mk

變咗芝士雞堡

辣辣壽司？

違反商品說明條例

好撚嘔

痴撚線

有得叫多醬
琴晚個個多到唧出黎 陣味好青

利申 唔鍾意牛油果

岩岩買 好正常

屌 成舊嘔嘢咁

仲以為11點後先有
定係早餐嚟

今日試左幾多醬

好似發咗霉咁

生青苔？

全日都有 好似係

綠色嘅屎

其實牛油果真係好味咩
以前食過一啖真係唔敢再食

同榴槤皮蛋芫茜一樣啫
睇你接唔接受到

香港果d可能差d
但中南美洲果d用黎配sandwich一流

報海關啦

完全食唔到牛油果

你打出黎㗎ching

垃圾都食

手提電話打字自己彈出嚟

點解我覺得個味道苦苦地 食牛油果唔會覺得苦喎

頂你個肺一滴都冇

叫咗走醬咋

係囉 沙律醬都無埋嘅

$11咁上吓啦
但牛油果味無乜
陣二手內啲醃製味已經遮哂

我果個算唔算好多

啲員工收足最低工資幫公司慳錢